宣美右膝蓋半脫臼狀態：跑不跑到一半脫臼了

愛豆難當，練舞多年總會落下一身年輕球員，只是他們很少在粉絲面前表露出來而已。

日前，Mnet新綜藝《奔跑之間》舉辦了製作發佈會，宣美、EXID Hani和Oh My Girl諟我、本月少女Chuu出席了活動，宣美就透露自己因為膝蓋傷無法跑步。

宣美稱：「我右腿膝蓋是半脫臼狀態，不太適合跑步。 其實我沒打算說出來，但最後跑步的時候膝蓋突然脫臼了，我也驚呆了。 幸好這檔節目不是專門講跑步的，而是各自按照自己的步伐奔走的內容，我就按照自己的速度進行就好了。 大家都出道蠻久了，加上經常練舞、跳舞，所以膝蓋都不怎麼好，我還蠻擔心的。 不過大家也很注重養生，吃了不少健康食品。 」

被稱為「南韓第一腿精」的宣美一雙美腿又細又長又直，不像那些過於骨感的「筷子腿」，她的腿部線條非常的勻稱，是一種很健康的美感。

只不過每次回歸時，粉絲們都會發現她的膝蓋又有淤青了，一看就是努力練舞的時候磕到的。 宣美真的在私下裡很努力，就是為了給粉絲們呈現一個更完美的舞台，腿上的這些傷疤也算是見證了她不平凡的經歷。

唔好中炎

點算好

斷十字韌帶？

老啦

哭𠹌咗

跪得多

L你捉不到我吧（武肺）

廿歲尾姐

陰公豬，

紅色指甲油好柒

最憎紅色指甲油

契弟走得麼

阿修羅閃空

好敬業樂業

等我幫我按摸下

咁瘦唔好做咁多帶氧啦得返排骨